SHF拉打特攝綜合POST820 日魂昏迷

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

7月通販

預計
7月23

7月27

10月
7月23截

7月28截

11月

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

美空

1002

已消失人口 2.9

笨大

02美空

1002同02都係美空

留名

下一位失蹤人仕

唔好呀

等到頸都長

準備好了放入失蹤人口

準備佢屙隻疾風出嚟鳩

搵好遺照就可以下個post貼出嚟

到

飯氣攻心留名

無錯

明天睇woz 班撚屌點先

新po留名

17號將會公佈it狗拉打

明天有得賣街定有圖睇

前者

掂 聽晚要出旺角聞說299一隻

唔理價
安心等收件

留精

任撳don't know搶乜
利伸訂舖

流血
下次細力啲

個人喜好

爭住減價清貨熱潮已過

又串

屌好仆街

欲求不滿

Zi-o有過熱潮咩

幾特別喎

又幾清

以後咁樣留名

除咗neo dcd 都無試過2次

唔好再打啦 好撚痛呀 家姐

時王世界第一我人生訂得最多嘢就係時王

扮工留名跟進

隨便

打死佢就啱

geiz男友未出現

訂咗ipad頭, two, 廢老
衝現有zio同gay子, 今晚衝電單車

口味嘅嘢...

你炮友渡邊圭祐

有條片好想好心分享

個個話唔訂又時王不了
跟住又廢老又IPAD又TWO 咁一車車我都開始戒

哼

時王得返二隻有興趣
woz 閪袍
月時個名鳩嗡

又黎多啦A夢圖集

肥妹個變身變咗廢案定外傳

變左喇
珍珠奶茶愈黎愈腫

珍珠奶茶戰士

廢案 條腰戴唔到腰帶

厹

哭泣 異畫你好似未收哂
Btw 我老婆寫真10月10出

好心分享有咩錯 時王歲月也不多

唯有照貼

兩兄妹諗起大隻佬同月讀

珍珠做子彈

一杯913鮮奶茶唔該

單剔 傷心
SHF拉打特攝綜合POST819 自帶音效嘅玩具

#274 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

即刻加咗分

那有錢
不過 你有嘢放

太黏 不了

月讀做阿妹
Ora做性奴
每日點過

難得有人欣賞黑妹 佢竟然無視

二叔：我都得你點會唔得

其實月讀比較啱做性奴

普洱拿鐵

禁住Ora個頭想......

係咪橙爺開始做先

集集都戴住個白色圈

條J都損

狗帶

落到場 角色自己轉啦

亞視>橙>geiz
我個次驟

出個杯唔記得叫咩綠茶乳酪問你死未

組隊食珍珠飯

>尾碕>月讀>Ora
我個次驟

碌鳩會旋轉

屌爆時王先

我轉咗隊 依家支持時王

(物理)屌爆=支持
無錯喎

訂咗黑嗰兩隻

你係咪同矮王老婆交換咗ac
一個屌時王一個無

預巴有屌驚世大魔王

琴日無追post,離開左一日去左玩mtg

佢有屌時王咩

瞓左無睇啊 我要訂翻本

支持
咸魚青菜各有所愛

天才物理學家

沒有

桐生厹

突發！要人 [推]

超人R&B金色嗰隻越睇越靚......除咗個閪頭

好玩唔玩

有一刻衝動...

每次睇到個頭就卻步 好似叫緊我咪撚買咁

而家睇呢句有viu 旁白把聲

早

儲錢血拼

好悶...公司無野做既

攞幾隻shf出嚟擺下pose

係咪有異畫放呀

其實有幾多本 未買過

新手唔識

支持

想搵番隻黑流牙
金流牙仲諗緊追唔追番

幫我做

果隻好難搵咩

緊係金流牙到追埋佢啦
牙狼金色先係精髓

異畫姐邊啲

你要邊張啊

黑色底 大頭像

用google搵出黎 keyword 一早比哂

啱啱食完個下午茶 依家飯氣攻心

我有無敵, 十億, Evol黑洞, 之後無再買好貴

再食多個

第一行

食到訓着為止

食多啲 食多啲

Canyoufeel巴
Canyoufeel巴
Canyoufeel巴

正到癲

時王 時王dcd joker kiva都平

Who

食到月讀咁

睇咗 月餅

巴打想問你BS啲野

宜家拉打嘅BS卡係咪得CB04,06,08,09?

同埋SD42係咪Starter嚟?

求解

推

宜家拉打嘅BS卡係咪得CB04,06,08,09?
大路係, 但我見好似某啲彈數都會攝咗一兩張有待求證

SD42係咪Starter嚟?
係

CB=Collaboration Booster即係擴充包
SD=Starter Deck

兩條答案都係啱

黑流牙正呀
屎金流牙就算啦 都係間中砍怪先全金一下就變返黑金

starter係咪得42?

同埋肥趣啲機玩嘅卡係咪又係另一種?如果係嘅 佢地係咪會出啲機嘅限定卡?

有兩張比賽promo 同埋有幾張金盒舊卡拉打圖

除左CB同SD仲有冇其他BS拉打卡?

走啦

starter係咪得42?
係

同埋肥趣啲機玩嘅卡係咪又係另一種?如果係嘅 佢地係咪會出啲機嘅限定卡?
係另一種, 全名好似叫幪面超人大戰GANBARIZING, 但啲機係唔會出卡, 啲卡都係一包包咁買

攞左公司d貨食

wa diu GANBARIZING啲卡多到cls

好多都唔靚 稀有卡又貴到上天 不了

好多唔靚 張張都膠膠地 成日用真相執少少就出
Bs個堆認真搵畫師差好遠

應該係呢幾張難入手啲(?)

因為想入坑 所以了解下深度

食到收工

就奇怪有兩種畫風咁

如果你一set CB想儲每款一張基本上1千內搞得掂可以爆一兩盒先再慢慢收淨低嗰啲

咁鳩都得

咁ok喎

多謝各路巴打解答

兩張promo都唔算貴 有一張15蚊有貨

就昏迷

「CSM ブレイバックル＆ラウズアブゾーバー＆ブレイラウザー」及び 「CSM ブレイバックル＆ラウズアブゾーバー」 の１次予約分につきまして、生産上の都合により、７月中の発送開始が出来ない状況となりました。 大変申し訳ございません。

変更後の発送開始日は、8月の予定となっております。
また、８月発送予定の２次予約分については変更ございません。
1次予約分は2次予約分よりも先に発送させて頂きます。

回家昏迷

冇分別喇，港魂第一水都要8月

仲有一個鐘

我無曬印象

終點在望

仲有3分鐘

姐P卡?

點跟

夠鐘即狗衝返歸

尋晚已經勁昏迷,達左落床朝早都唔知爭啲遲到

無準時過

係 呢張20-30

搵唔到呢張高清

跟住金卡又係叫咩

咩金卡？

好靚

買

你買俾女上司

我隻手好幼咋

調返轉ok?

"有兩張比賽promo 同埋有幾張金盒舊卡拉打圖"

講錯 後者I mean

69

腦細叫你咪走啊

新post留名

呀邊個 入一入我房

膝頭瘀哂

冗員留名

新po lm
岩岩上完堂

回樓主個名

正呀
琴晚已經睇左，好大隻，又係街舞小王子

今朝起身見到 留低

真係好正

身可以留得低 基佬你留不低
狗宮我沒名沒性 你認錯我無計

咁Q做咩

做導盲犬

晚飯食完2個禮拜冇食嘅滷水

撕紙狗又撕紙

你盡力睇啦

SHF ENDGAME蟻人跌到落300

買咗舊版果班嬲死

之前附近咩都冇開

2隻有哂冇野嬲

我

唔計頭雕
個頭盔改左見眼都抵啦

神魔之塔 X ULTRAMAN
WTF............

Thanks bro

係
啲圖又幾靚

神主牌杯野

唔知taiga 三個出唔出得齊

SHF總係係奇怪既地方有誠意，頭盔就加眼，隊長就完全甩LOOK，50就自創DLC

收工lm

我反而覺得唔係有誠意 本身就應該做到咁
人地ml 199都係咁做....

想佢出個反派

應該無人期望真係有張卡吧

起碼出taiga

純粹研鳩

幾時先肯真骨化

不過我都係揀SHF....犯賤

呢個地方有生之年希望去到一次

買最新個隻咪得

ENDGAME入哂了，等肥THOR，RESCUE

預約就得

好似係

大隻佬同忍者會唔會黑化其中一個
佢阿爺同老豆嘅朋友都因為佢地兩個黑化

東京都未去過

去下啦

各位早

冇咩消費意欲

橙正好多

搵次真係要去下

新手留名研鳩

想睇我壯玩喱個挑戰

腳唔夠長
睇留言以為矮王老公

依家我係矮王陣營

唔知咩歌

留不低

機會係自己創造

惋惜我們依歸 給一位舊情人反噬

做愛

中左矮王老公迷湯

SHF po拉打朝聖團

矮王好得意喎

預巴帶隊

食錯藥定屌女上司屌到傻咗？

報團去預巴舖頭留團費

留一 旺角交費

隻揪

要 可而家到你樓下朝聖

認撚住我呀
俺の強さには泣けるで！

夠鐘食藥啦哭泣

知你條撚屌姼喇

又被迫害

係時候攞條腰帶出嚟玩

多咗個
收返

想後追電王CSM

好似又貴咗

電王堆converge都4k

呢條line真係cls 鳩價都有人接

利申接過

冇計搵唔到

真係好撚正
要再推推佢順手推推佢

第一張認唔到

通常版直筆已訂
差仁叔ver.未訂

油王果然係油王

我都要訂直筆啊

之後已經係正價 原價訂撚晒

梗係啦 你睇開個個食煙既

躝啦

屈穎妍上身先：你嬲啊？即係我講中左

今次凈係得直筆
上次係寫名+直筆

柒婆上身先：你已經壽終正寢

有驚喜

二次有埋生寫

我最想挑戰電王......

如果 這東西想要找一套 油王佢四千只當食飯
咁貴都 接得過

估歌仔時間

開估

開估啦 都唔知聽過未

已正

出三合一機會大d
呢隻買住膠公仔摸下先

我諗新果隻優先了

股巨肌首亂世情侶

唔係chorus開頭 好難估

知道moa 結婚

原來係岩田

竟然咁樣......
同埋我最近先知岩田係geed zero既suit actor

係咪拍完GEED 著火?

除咗ginga 新世代都係佢主役

名有個岩字先做到suit actor主役

我走囉

外部太陽系隻錶靚啲 但得pluto條key杖靚

都冇錢買

上咩堂咁好學

你喱個講法已經要both

琴日已經問左基池女友有冇睇
老公可唔可以都踢之後芭蕾舞轉一圈

我壯係屬於我一個，你都係唔洗爭，謝

我都唔戴錶 戴錶撞親好撚痛 隻錶仲會花
等你到貨分享

點解我老公咁吸引

呢幾日去學撚吓啲花草

我男友都係

姐係咩花藝？

對

好似幾好玩
係邊學？想認識，請求tg

我公司請人返黎開班喇，幫你唔到

碌返自己ig發現話咁快就追隨左我壯差唔多一年由完左兔兔公佈時王人選開始，第一個關於佢既post咁岩係佢18歲生日36views全部都係我自己睇...仲有冇假老婆出黎挑機

咁好我做pt+好細公司冇呢啲
差啲睇唔開報工聯會啲19興趣班

工聯會嗰啲應該係啲嬸嬸出黎教你

仲有如何成為youtuber學 見到就知伏 放棄左

工聯會

佢好似收左檔了

係

係咪想挑戰我

扭多兩扭消費意慾返晒嚟

唔會

強人是你 而狗宮妒忌

朋友轉贈

有朋友真好.....

矮王石像呢
iPad頭呢

乜都無都唔知邊個假老婆

佢連三合一都表明屌唔過

世界大戰

所以懷疑佢同哭泣掉轉咗ac
一個會屌矮王一個依家唔屌

美玩post

唔知想點

唔入好耐

無入

9月有大貨就買 冇就直接棄埋坑

時倉迷你昌 棄到七七八八

得返堆單

咩單

炒菇 良心 供應商 森林 細舖都有

我有買ipad頭三合一都應該會買

時王不了
：試下買時王
：把武器都柒過人你買埋我我份

你老未傷耳勿入,佛牌變身普通話全程官配音版

深夜留名

講真,三合一SHF應該係最型果個FORM黎

佛牌

究竟點解喱啲都配音

五月買左

因為國內唔比外語囉

叫冠位時王好過叫崇皇

佢唔係第一次了...

好撚仆街，人地原價賣比佢
玩撚完再炒價賣番比連登仔

當你起佢連登啲名 就係玩具台各post出現過

同時做咗唔同嘅事俾人起fb名

1000定800起跳 呢條帶真係

起底組

咁早厹

潛到中午

入完要入埋支槍...

老註早

早
加咗新圖？

我就黎諗緊等把槍到埋 一次過放就黎無位

早啊大勇

泊巴 早

張gif真係好正

乎合佢個名

關我個名咩事

星期四啦

認同
所以即刻用

彈出又彈入

進入月中

早衝老現日

一頭蠻牛

呢隻輕鬆啦

大奇蹟日

Woz?

任撳系列

老現準備火箭

你冇訂？

隕落吧

無

2Y

有武器

嗰幾十蚊運費就算 最緊要買到心頭好
經常性牙美一隻一隻運

汗水 時間係返到啦

好難涯

冇野訂冇野拎係難捱啲

係真係費時仲出旺角，尤其夏天

𡚒戰吧

依排都係拎橙色單多，無咩貨拎

睇錯咗汁水......

反而我冇咩橙色單
都係半棄狀況 比人撚太多

上吖！頂多兩日就去睇 Toy Story

無乜興趣睇

你又無錯既 係我打漏左

+1

認了

睇開睇埋佢....

情意結

而家太老餅反而興趣不大

第一集上仲讀緊書依加第四集變大叔了

睇返佢地幾感動，好耐無見

個主角小朋友都變大個

加一

今日係咪有預巴老公玩?

我要下星期

誤會咗

應該係今日派

andy變bonnie了

諗下如果大家屋企啲玩具真係Toy Story

21號

幫我去禮賓府打鑊林鄭ok?

Rider Kick

正,盡請撚自帶音效既無聲玩具

大家都好後生

年少多好

年齡都只係數字

心態就黎變老人家

已經係

希望唔洗浸熱水,隔矮王基池咁耐先出貨仲係O腳就真係屌你笨大

任屌架喎

我今年未夠18歲

小朋友搞女上司,番號?

留tg再傾

BTW, SWITCH 出手題閹割版,慣左係床打飛機既我可能會買

今朝都研鳩咗陣

但無左特色變左PSP

價錢ok

都係嘅
pkm主機又幾靚

我都見到

諗住買多部pkm主機打下

一對手點玩咁多野

自己毒撚用新機舒服啲
btw隔離post講到部嘢差過psp

老實講switch帶出街真係好大部
出新個部係for無朋友既毒撚玩

坐長途車或機
問題不大

玩3-4個鐘就無電

唔會瓜
我覺得幾好拎出街打

好似真係4個鐘左右就完

剛剛一程日本

剛剛好*

買啦

有正常版了

有啲想買

永遠都支持

早
eva bluray冇撳到撳左山口式巴斯同騎士龍食玩

笨大正業值得支持

睇埋啲新衫仲正

正路有正常版就唔會屌喱部
平得少少但好多功能無咗
暫時想出街帶唔正常版, 係屋企打就正常版駁電視攞手掣

早射
騎士龍食玩係咪機械人嗰款

係
好撚多重複

係，我都係因為有得駁電視先買

返工日日着Bandai

好似換1,2條龍又loop返上一彈啲嘢咁

輕先

記得之前有一件已經頂唔緊 喱件仲衰

點著呀

笨大你都係專注返副業吧啦

慳返啲布啦

20件啱啱好一個月

隔離star war個鴨嘴紅兵又幾靚喎

留返啲布俾副業啦好嘛

閪膠袍

喜愛閪袍

可以每日返工唔同款

懷疑你屌女上司屌到痴咗線

喱度唔係痴線佬集中營

腰帶底褲靚d

唔正常先會入黎

所以鍾意閪袍先正常布袍不了

如果正面係無色/右邊
後面係右邊/無色其實著到出街既

日魂係咪執左?

無
轉咗行賣衫

壽終正寢

幾時先肯重啟Evol預訂

學埋柒婆啲衰嘢

吹呀

出tiga好過啦

地獄好多人

齊齊做地獄兄弟

你吹女上司吧啦
定你女上司就係...

食個杯麵先

我記得老鼠巴女上司係鼠王芬

見到舊shf有杯麵配件好想買

蛋黃醬呢

過街老鼠

煙呢

痴撚線 又入我數

依家興唔比本體

無本體我買黎托啊
我成日都「裝」隻shf poppy 裙底

好撚痴線但我鍾意

殘體字但講得好啱

無訂跪咗先，我抵死
想問下如果無訂依家喺咪好難搵到時王架車？

下隻想買桃姐

尋晚kelly鬧得我好岩

唔難

有錢>現時點幫到你
無錢>玩少架柒頭垃圾車啦

我壯好慘

原來紅藍GG仔係FAR FROM HOME版,一路以為係HOMECOMING再版

有錢都無啦 好似1千徵都無人放

其實唔難
可唔可以問下邊到會有

下far from home唔係紅黑咩

你肯定係矮王老婆

早兩日行過先仲見到有600

現時點有？尋日去過唔太覺
會貴幾多？上到4位數？

我係亞視

我訂咗時王2，想砌返把劍出嚟

無哂啦 尋晚唔見啦喎

都係睇隔離版咋

睇圖砌唔到喎......

睇日魂網都分開二隻都係

600-700 有間舖仔入面擺左係收銀位 幾日前所以唔知仲有無

Y拍旋轉拍賣咁多個放，你揾都唔嘗試揾下

笨大係咪又搞錯

桃姐、kivala、poppy已入手
好後悔上次去日本無買到白鳥

好似有人見到話有個筍位駁入去

官網都係分開

咁有無放最高個層 永遠由下而上望

呢樣真 就咁search 時王都見到有

係咪好似im 50咁明明無出場又出隻嘢 另類再販

應該無，有著過幾分鐘
搭船前往fury 秘密基時跟神秘客見面果幕

劇透

今晚去到無就打柒你

呢層我就唔知啦

玩完入盒放入櫃

你啱

紅藍有唔同過咩
2隻好似一樣

我好少用呢啲，通常去實鋪
btw, 唔該你，我去搵下

但SHF 黑紅係無左網紋既質感,仲有粗到仆街既滲線

Far from Home 有出現所以當係

算9數，紅黑我等mafex

約我隻揪 獨樂樂不如眾樂樂？

560-600都有唔少，你去search下應該就唔難買到
反正電單車呢d都唔係咁多人買

SHF拉打特攝綜合POST820 日魂昏迷

#277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

召喚時王老婆

召喚失敗

有無巴打收到旺孤通知
woz到了

孤派3點

收到孤通知拎預巴老公

好奇問下訂價幾多

下星期先有

等199

扔盒

咩199呀又唔訂..

199 三隻(矮仔,基池,WOZ)

次次見到Woz都好似幻聽到個待機音咁

二隻角 危險

洗腦代表作

厲害！時代！未來~
卡咩拉打窩'S~S~窩'S~~~SSSSSSSSSS

登 登登登登 登登登

得gay子係安全

你知唔知咩係登登登登登登登登登登啊?

Action!
Touei!
Future Time!
Dekai! Hakai! Goukai!
Futurering Kikai!
Kikai!

geiz已掉

皆大歡喜

Only You～～～～～～～～

打算入架屍站唔怕掛

深精woz到貨

想問下咁多位大佬而家想買返build d shf邊度多?

掉基子 正常選擇

Fb group

正確

點解Night Rogue 個膊咁撚易甩
搞到唔敢玩

呢隻仲諗緊，價錢太進取

blue tack必備

佢嘅終點站

揾咗十年終於揾到

一來啦 二來又冇乜配件

呢條友真係唔識架喎

我鍾意ipad頭多過佛牌

最強form

全部岩嗎、三合一、佛牌、法老都鍾意

訂左woz但有排都唔出旺角

鍾意

但唔訂

唔洗出

我幫你拎啦, 拎埋返屋企玩

啱

鍾意一樣野唔代表一定要得到

但要遲啲撚

四川十五週年
大家要繼續支持喱間良心小店

喜歡等待

支持預巴

東京コミコン2019 唔知有咩睇呢

買機票先啦

買咗啦....

woz 咁平既

正常呀

點解要貴,成條屎王LINE都好平的

習慣左要500蚊以上

時王仲要有再販

wow

唔再販都已經返咗去2字頭啦喎想死人咩

一板板

有幾平

睇下幾時有$600 3隻賤價大優惠

召喚狗謙
勝利已復活

悟空個價又好似幾正常

好事

終於炒夠啦

decade銀包又幾吸引

買囉

好撚貴

愛嘛

不了

見到價錢即刻唔愛

駁唔到

呢個價夠買porter

其實連big bang幾個已經返嚟
終於 釋放 他又 度期
同隊友 開p開p 開p 開p 開p
我上首改歌已過期

幾時再開post

上次係咪你話入去講預巴個名比人掉返出嚟

預左架啦

好惡嫁大乳

咁多人知以後點做生意

唔知四川今晚有無woz到呢

打直入 打橫出

Sold out
Get out

隻碟已經出咗
多謝大家支持

龍我r晒頭，心諗做乜9

G chi

好自然既反應嚟

頭痕

課金同bucky 2shot

望見就頭痕 但狗宮 望美空 她像情人

不做情人

不做猿人

狗謙也不屌美空

碟都唔貼出黎厹你就話支持咗？

入一蚊睇圖

參考老婆支持方式

無圖

真係無買碟 下

個啲自稱老婆嘅算9數

點做嘢

還有5000盒

預巴老公唔受歡迎

有送武器，算係咁啦

自從K先生出貨之後好似就熱情冷卻得好快

人棄我取

鳩痕先

但美空 難道有胸可接吻

恥笑開始

啲突然FANS唔見哂,一唔係真骨,稀有品種就無人權

咩料

拳皇碎龍回歸！

嗰陣有個cosplay撚, 啱啱齊平成廿隻, 唔夠幾日就開post賣
仲要圖都唔撚換張十足十依家尋仇佬賣二手真骨仲display緊係個櫃咁

沙蛇：哪裡只得我共你

厹幾時幫手作下

好想睇斬龍同人爭地盤

斬龍連角龍都唔畀面

經過一些秋與冬
邊個今晚J美空
如狗宮 條丁突變巨龍

我遲下10月一定影本黑崎上黎
唔想學啊狗咁又話老婆又話支持但唔買

乜水

唔係你女上司你唔識架喇

八達通百屌成材

用緊三叔表示輕鬆

早就要啦終於醒嗱

十算

幾錢

我識霧子同medic好正

睇佢點設定先

依家iphone有八達通我反而會諗下轉iphone

399唔該

好似自己二個月都無買拉打

對上一隻係永夢99

講緣份

係喎...
無咗回事

我真點四月休息到八月

買書吧

你咁多女仔fd邊有得休息呀

屌返隻woz支持下

霧子比返我
馬場你既

哪有...

要出mk攞

某老婆鞭屍時間

我既

等下woz銀河

無問題呀

我全部都要啊

等woz kikai

繼續休息

我全都要

好遠咩

你仲未講黑崎乜水

鞭完再鞭

好靚,有無人訂左

你美空啦 佢無人要呀

閪袍喎

等米青成手死貨時考慮下
冇特價就撚少隻

黑洞咁既樣

我dllm

都係專心兔兔line

嗯

wtf?

唔係拉打既女

...

你地慢慢爭馬場

第一眼以為Kikai做主角了

人哋日本一早就用到
近近地，深圳都用到啦
八達通應該同3星有秘密協議
拖到咁耐先開放俾iphone

同意

我識時間停止

齊做馬主

馬場我嘅，你哋慢慢要其他

當半個kikai

第N屆爭做馬場主人大賽

7月14沙田煞科

大雄: 被DQ, 姼

一年N度

大雄返工溝仔

又屈
利申唔好馬場

01

唔差
黃色拉打

話左我老公係時代既終結

收心養性

唔使爭 幫我含緊

笨大為大家預留彈藥攻返啲舊嘢

追返時王line先 錶岩嗎基墮岩嗎

你知唔知咩叫全

世界大戰開始

心境變化
>>>>>>

咦原來最頂有提美空

推得咁快好似

全身

我
>>

青山放監

你咁樣對得住美空咩？

又ok喎

右下個兩隻幾好咁

呢到一向無個正常

有聲
條煩閪係度喊

美空要哭了

亞樹子 比奈 火箭妹 阿曆 阿舞
泊霧子 Medic Poppy 美空
Iwae！Kamen Rider
女~多 狗公

簡潔

似敵役拉打樣

佢肯出敵役故事又唔錯

無肥妹？無舊個十個？

睇邊個製作人
又係白倉嘅就

唔知真唔真

首歌無唱時王
舊十好多揀唔落手

Hana

做咩唔係 0仔與1仔

我知你講邊個

我仲有keep圖係度

鞭屍吧

本老婆後追左碟 sorry

邊到？

我全都要圖集正式出現

買咗石像未？

仲買埋cd機 威返次

仮面ライダー公式アーカイブ FIGHTING TIME ジオウ×ゲイツ

幾時後追都得啦 btw呢期石像轉左人做
我表示憤怒

後追先再講

你有米 你贏

油王點同佢鬥

點敢同米王爭

classic gif for sure

咦
唔通會出多個石像

用愛

油王多的是地方

我用愛同油王隻揪

本狗決定參戰

呢本係新定舊咁熟口面

新

面油王決定煎返隻蛋同你隻揪

呢度太多米王 競爭好大

收兩條女點跟

你油王

......新手學野

佢霧子medic全都要唔係收兩條女咩

有人搵你

一對手一對眼點分配

Nico啊 死假膠

有油自然有地方

霧子唔會因為油離我而去

問返油王一齊留名學嘢

買返幾枝獅頭嘜

冇地方擺油

聽住先

啪返幾枝

用黎煎蛋

落狗屎

霧子

唔記得左自己係騾仔訂左隻woz

冇事

美空圖集 正式啟動

都係果啲價 一板板任買

買返隻碟再講

水底奇兵

以為老婆上水可以幫我擋一擋添

慶祝吧

: 棄坑
半年後: 真香

買完就無人鞭

非常好

嗯....

我見fb打卡咋

真熱鬧

成班扮工戰士

騾仔有冇手足見到gg俠??放工準備狗衝

01 個樣流出呀

都係正正常常

熱烈慶賀我家阿帆出碟

Testing

我無野講

睇錯美圖空集

扮緊工

你都唔買

慶賀老婆出碟但冇買

有咁近嘅九孤唔攞 要出旺孤
梗係遠

麻煩唔好再提🙏

準備返工

無開苞文

狗謙都唔買美空隻碟

追擊到你買為止

開始幻聽了

祝え

同矮王老婆一樣

有聲

準備收工

極度懷疑你先係真fans

再講多次 我買左碟

從無讚過美空點fans

請停止狙擊矮王老婆

未買石像死罪

暗黑兵法

已狙擊

一直留咗美空俾你同一生巴

fb 有人放藍髮悟空$350

開始拋售

好鍾意

龍珠良心line

笨大利潤排名第一 龍珠

拉打第四？

次次都係悟空插水式拋售，除咗超3悟空

有fd黎緊去日本邊到有得買...我未去過唔識

呢隻我miss咗

登登登登登登登登登登登登登登登登

書店囉.....

櫈櫈登鄧燉登 櫈櫈登鄧燉登

便利店都可能有？

............求下佢先

01幾順眼

1001

好似螢光小強

前輩太礙眼

呢層唔肯定

唔好亂講野

簡單就是美

10

咪就係

第n次1001

999

820

998

登登登登登登登登登登登登登登登登登登